會員H_Lozano請入一入嚟

希望罗哥可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱DonDon, 講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既DonDon係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒, 我知道其實你心底裡, 係喜歡DonDon的, 只不過你用錯左表達方式 好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人, 希望你可以快D長大🙏

DonDon Don Donki~

肺炎肆虐唔好成日去了

以為叫佢出返去